Задание: 
Реализовать объект для учета однотипных событий в системе. Например, отправка фото в сервисе фотографий. 
События поступают в произвольный момент времени. Возможно как 10К событий в секунду так и 2 в час. 
Интерфейс:
1 Учесть событие.
2 Выдать число событий за последнюю минуту (60 секунд). 
3 Выдать число событий за последний час (60 минут). 
4 Выдать число событий за последние сутки (24 часа)

Используемые технологии:
Задание было выполнено с использованием vert.x, 
для хранения статистики используются распределенные кэши Hazelcast.
Архитектура vert.x легко масштабируется, 
кэши Hazelcast, соответственно, тоже поддерживают много инстансов.

Запуск приложения:
Через входную точку в классе Runner. Можно сбилдить mvn clean package, и запустить через java -jar сгенерерованный jar-файл.
Для быстроты конфиги из кода не вынесены, по умолчанию приложение висит на localhost:8088 и слушает запросы handler.
В теле запроса в формате json должно содержаться поле "action" с соответствующими значениями указанного интерфейса:
"register", "statisticMinute", "statisticHour", "statisticDay".

Юнит тесты не успел)